[推到完場]

Kick off:：3/12 1:30am

咁撚懶

今晚輸硬

樓主我同決戰！阿輸我自爆，獌輸你自爆ok?